［世界紀錄保持者］Brian Cha 回應連登仔：照下塊鏡先

成日話賺幾多千萬，可摸耳睇下Brian交幾多税

好似貼過係facebook 落廣告落左7十幾萬

咁其實算少
70萬換3600萬生意

佢究竟賣乜撚野
明明課程又話SYSTEM

只不過想睇下佢賺幾多 成日叫人睇Return

pin依個先

好似課程入面有講 system

開頭又話SELL SYSTEM, 將你D知識SELL俾全世界

但你SELL SYSTEM嘛得, 我將自己d知識係你個system到sell出去

e家又話要開班聽你講, 唔知想點

用一堆稍為pro 既字眼將件事講到好grand

佢咁黃
點解唔報警搞9佢

其實邊撚個黎

世界紀錄保持者

有日無聊見到呢條

自信心爆棚

一個自信心爆棚嘅垃圾

禁一個制

其實就係賣course俾你囉，仲要問
佢唔通一嚟就話自己要賣course sell app同software咩，一堂收你$8000，total $80000，聽到都走啦
一定要包裝到自己本身已經生意好成功，賣course唔係主要賺錢渠道，只係想分享下成功經驗咋

佢其中一條廣告都識講, 你有IDEA就得
咁我做乜仲要上你個臭西COURSE, 貪錢多呀?
根本佢就自相矛盾

唔係講笑
呢啲對啲冇乜料到 個腦平時唔轉 但係又覺得自己會搵到現實秘技變到好成功嘅人好work 尤其係嗰啲正能量撚
你睇下啲書店幾多講左等於無講嘅"教你點成功"書籍

其實真心講
呢個社會真係好多有idea但係唔識點傳宣ge人
佢地就好自然就會比佢吸引到
一日有呢d人 一日都會有第二／三個brian cha出黎呃錢

個course係教你點sell個course出去？

佢算唔算係做傳銷?